屌你老母羅致光仲諗住搞第二期

失業個班都餓撚死啦
仲係到假保就業益僱主
講到自己好創新咁
咩撚全新全世界無類似做法
當然啦
係你班垃圾高官先搞到出黎

直接派1個月9000救濟金俾僱員咪得

就係想益商家佬
唔諗下香港都要新陳代謝一次

全新/全世界無類似做法
因為全世界都知呢個做法是ON9的

老闆 ： 正 又有零用錢fing

打工仔 ：.....（餓到要留返啖氣暖肚）

其實係得香港政府先會派錢都派到俾人屌
舊錢都唔係幫到有需要果班人
建造業想跟打卡紀錄派 發現好多人係有開工冇打卡
之後有證就派 又搞到一大班淨係入過地盤既人都有錢收
你話依家危急關頭照派ok
但咪俾我睇死之後都係唔會正視呢啲問題
全民派錢係最簡單既做法
但係佢又驚呢樣驚果樣 又要擺落財政預算案

好啦救僱主啦 既然舊錢係用黎出糧 點解唔係直接俾員工
要俾左老闆先 個老闆落格先罰個老闆
仲要驚罰則太重

凡事都要倒轉睇
假如唔係佢蠢到錢都唔識派
咁就即係代表根本就唔想派